你同另一半幾耐見一次

我就想一星期最少見到一次
但對方成日都有野做
有時一星期都見唔到一次
你地呢

冇見過

咁玩法 死心吧

Long D 撚表示3個月見一次 但晚晚facetime

3次

我dllm阿！！！！！！！！！！""""
日日都見阿

有24年未見過

晚晚facetime都好啊

最少食一次lunch同夜晚

2星期見一次

幾忙都好 一星期見2-3次

會唔會好掛住

日日見

由好掛住到而家心灰 準備分手

右手嗎？

2-3日

對方真係忙都無計
有無keep住日日msging

有呀 但唔見面同網戀有咩分別呢?

一星期3-4日

我都明 因為我都過緊
但對方真係忙 我惟有包容佢呢點
除非一係分手

一星期一次同sp有咩分別

唔使返工的大學雞

佢日日都係放工返屋企
我係唔係都要包容?

佢幾點放?ｄ工作辛唔辛苦?
我個個就一定唔會定時 而且經常性要用腦

大家都係放6點 但佢選擇返屋企
星期六日佢有野忙 呢幾個月都見唔到